有冇人自己一個住但養貓?

返全職朝9晚5 想由3~5個月大既貓B開始養 有冇可能? 要點餵佢

有自動餵糧機
裝個ip cam, 返工得閒望下

成貓比較好
幾個月大唔會放心

如果淨係養一隻佢會好悶，有啲會有情緒問題
養超過一隻可以一齊玩，佢地會開心啲

貓b就難啲 除咗要少食多餐 bb好似要兩個鐘餵一次奶, 幾個月大好似一日就要三至四次。 佢哋仲要超級活潑

冇錯除 咗開心啲之外。如果你係細細個開始 養， 佢哋未必識得控制咬合力， 如果得一隻佢就會咬你隻手時，好容易咬傷你。 反而如果兩隻， 咬得太痛另一隻會叫， 從而學識得控制力度。 不過兩隻嘅話負擔費用就貴啲。 點都好記住 切勿棄養 要一生一世㗎

講得啱我就係咁，搞到成手都係疤痕 ，依家養到又肥又大隻，冇乜再咬我
湊BB貓要好有心機，花好多時間落去㗎 當佢大個咗嘅時候佢就會好癡你

你養一隻佢會好悶，好易有情緒病架，貓咪情緒病好難好，而且後果會好大獲，巴打諗清楚先
仲有如果你養兩隻，你又負唔負擔到佢地啲醫藥費，有無時間餵佢地食藥？

搬出黎住就養左兩隻
第一隻養到6個月就接左隻4個月既番黎陪到
而加日日快樂撚貓中

我都諗緊好唔好養多隻好，我隻bb女3個月，得佢一隻貓，有時我都覺得佢幾悶，但係我都係新手一隻都未養得掂，好掙扎

點樣未養得掂先
講多少少

我同女友兩個人住，兩個都要返工
養成貓冇問題的，流浪出身的好多都好乖，好聰明
我隻貓放長糧比佢，佢都唔會係咁食，都係有人係屋企先食飯
體重keep住正常range

流浪過先易肥

我都係同上面一模一樣case
隻貓完全冇肥
可能佢做好多運動 我唔撚佢都會自己狂跑

不安嘅貓特別易肥
所以嬌生慣養由細養大嘅貓通常擺長糧都唔吼
但流浪過嘅會食得多又生得多肥肉儲備

利申:獸醫話我知

可能我果隻以前流浪得生活太好，領養返黎果時都唔瘦

養左個幾月已經用左2千幾蚊睇醫生
一開頭就痾爛屎加有血, 之後搞番掂就發現有癬惹埋我, 而家仲食緊藥
仲有我條港女極度偏食, 成日唔肯食乾糧, 濕撈乾俾佢有時肯食有時完全唔吼, 要我逐匙餵先肯食多幾啖, 餐餐都好似搏鬥咁

最近幾日我發現唔使對佢咁好咁鬼緊張佢, 有時就咁放D乾糧享度唔理佢一排, 佢就自己死死氣咁食左 不過都係餐餐都係撞彩咁唔知幾時食幾時唔食

我其中一隻都係咁
濕糧健康好多但係就偏偏唔鐘意食濕糧
要早晚逐啖用手餵
我覺得佢心情好同啲野啱食就會食多啲野
你有無試過轉糧？

訂左THRIVE乾+濕糧但未到
我成日轉罐罐佢食架, 日日唔同款,
佢係唔鍾意食乾糧, 罐罐佢LIKE架,
之前佢個主人係濕撈乾咁俾佢食, 我拎到返來咪一樣咁餵, 佢開頭都肯食, 食左2日就唔肯, 自此就踏上餐餐都搏鬥之旅.....
我買唔同罐撈俾佢, 佢好多時都係LAM哂D濕糧就唔肯食
有D罐係MOUSSE, 我再加D水撈埋, 佢就真係LAM哂D液體就算
我諗佢真係好憎隻乾糧, 有時佢見唔肯食乾糧, 但享地下執垃圾食, 我就心諗你隻乞兒妹
希望買左隻thrive佢肯食啦, 唔係咁貴都唔知點算

佢肯食罐係好事，點解要逼佢食乾 如果佢肯食你又負擔到嘅淨係喂罐算